如果Game of Thrones權力的遊戲係王家衛拍，會係點？

龍母：「如果有多一條龍，你會唔會同我一齊走？」

去 King's Landing 的乘客都只有一個目地，就是找回失去的 Iron throne。

jon先生 說句真心話 我心裡有過你

你不如想下要拍幾耐

Red wedding 冇人死

同肥佬鬥耐囉

好多年之後，我有個綽號叫做西后，任何人都可以變得狠毒，只要你嘗試過咩叫嫉妒